一個人喺旺角倒數

真係好凍 著多件衫

影到我

你係個阿伯？

兩條女好正

好撚多狗
一個人行街都想拉屌